有無絲打把聲似張懸 可以講故事氹我教教豬

🥺

就泥會有

訓啦，屌你

你再泥呀-.-

我

如果你把聲似張懸
可唔可以屌大力啲

你番去演內心戲啦

巧牙

我把聲似魯芬

入青山啦你!

你再泥我就唔客氣

巧你老母

唔好逼我打女人

入藝員訓練班啦你！

梨回典

我太樣衰...

想講個鬼故都唔得🥺

試下咪知

樣衰咪你嘅角色定位

你就泥會有

講泥天天

泥泥泥泥泥泥泥

天你老母